拎枝真散彈出黎想點撚樣呀!!

係咪想殺人呀屌你老母

好想佢射
聽朝啲股市暴跌

咁你嚟接子彈

你講乜撚野呀5毛

個政府告人暴動, 點知下一秒就俾人衝, 證明香港人已經無野好怕

佢想人開槍 如果有手足受傷咁點

佢連街坊都當暴徒啦

SORRY...係咪回緊#2
我完全BLOCK左條友...
SORRY SORRY

係
Nevermind

佢一開槍
聽日股市就跌到仆街
秒速攬炒

條撚樣真係痴撚線

黑警加人工係好合理既事？

要制服佢

好撚似打完劫黎